九龍灣潘任惠珍議員真係寸過馬撚

呢個自稱民主派嘅廢老食哂人血饅頭
本身德福班街坊都覺得佢廢柴
諗住無為而治都算 好過益左保皇
點知佢何止無為 仲寸過馬撚
一齊睇下佢個page點應街坊先
街坊話佢廢柴唔做野衰過另一個同區議員
佢竟然可以咁厚面皮答
能者多勞 天經地義

仲意思話塞緊錢入新議員袋培養緊人地咁話喎
真係多謝晒你呀
之後繼續寸寸貢

唔講真係以為同緊何妖講野

其實呢個廢老之前已經有好多豐功偉績
例如之前德福同popo打仗
街坊搵佢求救發現佢一選舉完就走左去渡假

永遠搵唔到呢位議員
有人提出質疑仲咬返人地轉頭

要自立版規咁話 黑警到學返黎？

呢位尊敬嘅潘任惠珍議員聽講已經任職35年
上年好多新選民見佢係獨立/自稱民主就繼續投左佢
請各位認清楚呢啲老鼠屎
人地唔稀罕逗份人工 唔稀罕做區議員
求求有能之人考慮下他日取替呢啲廢老
歡迎大家多啲去fb同潘太吹下水 記得守版規呀

p仔推唔郁

推

清算師

益乜9保皇 另一個對手唔係大學生咩
係既自己抵死

之前喺德福街坊gp見好多新選民話以為佢民主派就投左佢
可能另一位又唔夠時間宣傳
利申冇得投嗰區

清算師mark低佢呀唔該推唔郁都推